有無人玩緊多啦A 夢版牧場物語？

早幾日見到深水埗出咗日文版
有無巴絲玩緊可以講吓

真係好鍾意玩牧場物語，尤其是係GBA版嘅礦石鎮的伙伴們（利申玩咗好多年仲玩緊）

d跟風傻閪話掘礦game
不嬲都係玩掘礦

想知多啦A夢啲法寶係點用

黎緊會出礦石鎮ns版喎
但人物畫風變哂

我寧願等重製

哩個版溝女剩得溝得靜香有鬼用

就黎有中文版

無得溝女生仔既牧場物語仲係牧場物語? 唔好玩我啦

仲有兩日 仲有可能偷跑

就快出礦石鎮

已偷跑

今日已經有中文啦

已跑
今日出去買

正

有冇巴打知咩價位？

早幾日見到深水埗出咗日文版

中文版今日都黎

信和378

未玩過呢類遊戲

好冇玩？

港島348

188 ?

北角

唔該巴打

有冇觀塘藍田巴

仲玩光復尚未成功阿

旺角銀行中心2樓 $349

FB見到

想問下係咪有大雄的房間個特典
點解我睇d fb post 個盒唔見有貼紙

點都要搵位放鬆下 唔係行唔到落去
利申 經常發夢

好啦,大家輕鬆下

係 但抽水都係搞下笑
日本仔畫埋漫畫 話叮噹閪面唔理佢 日日做苦工

咁呢個位係有啲on9 有咩理由叮噹都係友好度最低

想問右下角個舊係咩嚟？？

sor 靜香都係冇得溝既

道具 有道貝就有野架啦

10月出礦石鎮吖！
我打算等10月先買

係咪買中文版都要等25號更新先有中文？

溝得嘅 溝完唔受啫

一入就係中文版

想問點樣儲存遊戲進度？

因為我去買果陣 佢貼住左紙寫25號更新先中文 game我都岩岩買左 不過部機借左比人 夜啲先去羅番有得試

日封面中文？
日版應該冇更新

中文 封面前後都係中文字
不過見佢貼住張咁既字有啲怪 所以問下大家

咁就一入game係中文

玩緊嘅巴打係唔係直接係v1.03更新版

早知早D睇到E個post 岩先經過黃金冇入去

Japan eshop 買，會不會有中文版？

係喎 開盒都唔見

會唔會中文版無特典

有冇得再改名
叫左大雄牧場牧場

pc有冇?

間間都冇寫有特典

以前細個礦石鎮中過既伏仲會中

1.0.0喎 中文版

有 但張相都係無貼紙

pc要等秋季

應該同上次機戰一樣
等更新會有

粉嶺game鋪？

溝乜撚野女
大雄幾歲啊

叫任天堂整隻成年版囉

利申：無撚得溝女所以等10月礦石鎮

北角邊間

Default 小學五年級生走去溝女
無得溝女+生仔 真心無咁好玩

仲有無個啲精靈可以幫手種嘢

個日喺深水埗聽話日版都要$480

想買... 個時玩GBA 版玩到用晒金手指搵晒攻略

我礦石鎮死忠都買唔落手

因為個陣我仲未有智能手機 專登上網搵攻略 用學校簿開左本牧場物語攻略 寫低晒村民生日同鐘意啲咩野食
真係覺得自己好可愛

買啦
有新內容吖

有冇攻略？ 冇乜方向

係呀

屌你 點解殘體既

其實係咪同牧場物語大致上相同

用大雄挖礦挖到無體之後用特技極速訓教,回完體繼續挖,loop

我都係我個時係搵曬啲網頁，睇逐條女鍾意啲咩，成個表咁樣印晒出黎揀再溝

咁其實個玩法係咪都係得挖礦為主

你可以擴展做其他侈如種田之類應該都通用,血汗牧場

用「如果電話亭」去改

跟主機語言，主機繁體中文就會出繁中
其他語言會出簡體

會唔會由頭嚟過？
個電話亭喺邊

大雄房家私一走木工店就有 唔駛錢

打慣Ps4 rpg
未玩過呢啲遊戲

一開始應該做乜主線？？

行街

想問1.03更新左咩?

中文仲係1.00 有無咩大BUG,駛唔駛等更新先玩

舊版係會周圍去，跟住搵到啲花/ 水果可以當貨物咁樣放喺個箱度出貨，然後每日5點會有人黎收貨俾錢你，你可以再用啲錢黎買嘢種嘢或者養下牛羊個啲
新版應該差不多

Just relax and play, do whatever you want to, this game is not all about storyline.

其實呢啲game邊有話乜野主線 你想做乜就做乜 去邊就去邊囉

搵到
更新改既野都幾多
1.0最大既bug係重要道具會消失

有冇人知聽日出既RF4係咪得日文，中文延遲左？

電話亭係市長屋企右面

佢會去番果個章節run一次個劇情，可以改名，完左果章劇情就會番番本身個進度

擔心既話用之前save左先

係咪得switch先有?

北角邊度？

係

琴日旺角好景都係348

係 秋季發售

唔係有劇情架咩？好似話劇情對話都唔少喎

識食緊係去海邊媾成熟黑肉版靜宜啦
去買佢鋪個魚餌(平d 果個)再日日送返俾佢
= 用錢媾

按"-"制入系統果個tab 有得save

精靈有，村入邊有個npc 沉迷揾精靈，要佢全家好感度夠先有event 出現幫佢揾精靈
d 精靈會賣叮噹d 道具

等十月個隻算

thx
冇switch

其實差唔多集集牧場都要挖，因為要昇農具同整機械
所以死忠老玩家已經麻木晒

暫時得香港eshop有中文版

冇咪買

知唔知叫咩名

我玩日版，所以唔用名啦，認住佢地3個

睇wiki 話要佢地有五心既好感event 後，1點去地圖左下角果個森林先有精靈event

個老豆不務正業四圍行的
個女朝早通常係鎮西邊，左邊綠髮男仔住果間屋既出邊空地，或者3點同老母一齊係雜貨店
老母就3點係雜貨店一定揾到佢

老母鍾意小麥 (+3好感)，係餐廳有機會有得賣的可以慢慢餵飽佢
個女鍾意布甸/紅蘿蔔(都係+3好感)，布甸自己用雞蛋+牛奶+打蛋器可以整到，紅蘿蔔又係有機會餐廳有售
老豆先麻撚煩，鍾意食既餸又難整，所以我係捉蟻(+3好感)送俾佢..送其他野只+1，我重卡緊佢好感

注意，餐廳既食譜同材料係每一季「第一次入去」果陣決定的，之後係果一季內唔會轉，所以每季第一次入去餐廳前最好save 洗到自己啱用既

[Switch] 叮噹牧場物語

呢期香港發生好多事，精神負擔好大一定要發洩情緒。
買咗隻叮噹牧場物語諗住輕鬆下，點知咁撚暗黑。

（以下內容含劇情透露）

覆樓上

唔同店鋪開鋪時間唔同
門口有塊牌
冇開鋪咪周圍9 fing

村長就正仆街 全日冇野做

今集好唔好玩 仲猶豫緊買唔買

本來諗著有RF4玩 點知中文版延遲左 離礦石鎮又仲有段時間 依家好悶

琴晚同屋企嘈完 都要即刻打下機放鬆下
好好笑 個個都話叮噹係貍貓
村長仲話藍色貍貓佢好可疑 要叮噹做佢咕哩

你地通常幾點上床訓？
我6點零7點就訓
查實夜晚有咩做

時間唔夠用喎

十點訓

我都想問
六點幾就訓 訓完又去礦窿

改咗了thx

夜晚先係開始淋花種菜既時間

我今日上網搵先知特定開鋪時間

仆街岩岩掘晒成層2樓都冇位落既？
要掘硬地？
但係我試過落到4樓 遊戲既早一兩日

以為香港仲未有添
Bought

幾錢呀？

等礦石鎮啦，就出

數碼版無偷跑嘛 25號就玩得

以為比人呃

玩住等

大雄的房間可以去木匠到拎 免費

要住劏房好慘
叮噹條契弟就住大屋

痴權貴係唔同啲

最慘間屋裝修到最大都係唔夠村長個間大

點解木匠淨係俾左件傢俬我 冇房

要挖礦 擴建間屋先會大

玩到15號 差不多日日做同一樣野
只係買左個大背包
重複挖礦 種野
有啲悶

啲牛成$12000 咁貴 .....
有排都冇新野做

我直接買牧場物語算

隻game就係咁樣
慢慢玩

舊版都係咁
一開頭可能悶啲，到擴建咗間屋可以有廚房整吓料理，釣吓魚，搵吓精靈，跟住仲有同隻狗/ 馬去比賽，啲道具升咗級又會多啲嘢玩，同埋有好多神秘地方可以發挖吓
如果覺得牛貴會唔會買咗雞養先

出左中文版，仲諗緊買唔買。

你要同佢講野 揀買傢俬
其實一頁係大雄房間 d野係免費

多啦A夢版其實同以前有咩大分別？
之前淨係玩過GBA礦石鎮 同埋 NDS精靈驛站
諗緊買唔買

點解中文版仲係1.0.0

無理由 你手動更新試下

覺得大雄行得好撚慢
一道地方去另一道要行勁耐

PC要遲啲先有

之後會有隨意門，連馬都唔洗騎

等steam啦
有電腦就得

電腦版都好

電腦版出個時間可能個個都玩緊礦石鎮

每日流程
6點起身撚雞 (1隻)
淋花
拾荒大半個地圖 跟手派晒俾全村人
(定係派草算？)
派完都 3 4點
剩底既體力去掘石
素材留 化石賣
訓教

咁玩有冇問題

想知你咁樣一日賺到幾多錢

請問邊到搵到蜂蜜 ?

賺唔得多 街邊執到既野都派晒俾人冇出貨
未有派禮物攻略 而家都係鳩派
收入來源係種下野同賣化石
仲有蜂蜜同蛋

春天內一定要捉定d蜜蜂
夏天執蜂巢可以起蜂蜜箱
1蜂巢+1蜜蜂=1蜜箱

春天冇捉 下年請早 請廣傳
好人一世平安

仲有捉下蟲 高星賣低星送
有冇話派禮物派咩最化算
我派海邊同森林執到既野
感覺好高cost

等緊Eshop中文版

咁睇黎我下一步就係要養雞先
尋晚先玩到第5日, 先儲夠錢買個大背包
買完就清左袋一蚊都冇

今晚先有得玩 等左兩個月了

一開波就拎得？
洗唔洗到指定日數先拎到同其他特別條件？

更新左 雞牛羊減晒價 種野又好賺左
唔駛下下做礦工

啲道具升級同擴建屋企呢?
點都要做架喎

咁一定要
佢平衡返
唔駛日日呢係礦場 可以玩下其他野咁囉

好想快d養狗
村長要我努力工作
姐係要出多d貨？

另外送左旗魚俾海女 點樣引發劇情？

雖然黎緊出礦石鎮，但都買左呢隻
之前已經有玩試玩，覺得畫面真係好靚
水彩風 音樂又好聽。

礦場個度頭二層 讀取返之前個檔冇變
但第三層次次變位 冇得用讀存存檔方法？？

點樣先釣到旗魚？
你有冇係海邊經歷要返拎秘密道具唔記得咩圈嘅劇情？應該要引發左呢個先送魚俾海女？然後就可以拎返個圈

同埋想問啲料理買完係咪即刻會食左，冇得keep返黎送俾人？

圈圈劇情出左啦 送左魚都冇料到
旗魚要夏天中午12點前落料釣 大魚影就係
記得SL
魚竿我升左一下only

講起道具諗起

挖礦果把昇到max 係所有礦場既地都係一下就爆，唔洗儲力，一定要昇滿先
釣魚果把昇滿係所有魚都可以釣到
其他既，睇wiki好似好多都無乜用
我升左斧頭，只係儲力速度快左，但我手快快save 左，屌佢浪費我d 石

等左好耐原來中文版已經出左
冇switch要買埋
想問下信和既話係邊間買好d

唔係送俾條女
係送俾個ケン(任何時間送都得，唔洗係海邊)
佢地3條友成日係海邊玩，條女唔鍾意佢地
大雄又想埋佢地堆囉返個圈
所以ケン叫大雄捉旗魚等佢可以送俾果條女討好佢

有呀, 完全無問題
係落完樓save 喎，你係搞錯左咪落樓前save 呀?
佢唔係你一入去就load 晒10層架喎
如果你落樓前save
你每次load save > 再落樓> 係會唔同的
你落左樓果層個佈局已經fix 左先save, 之後再load d 位就會一樣

挖擴game一定升挖擴先架啦

感激

咁應該要送俾個男嘅先再俾海女

日文名唔識
記唔記得係邊戶個細路仔

yes

雞屋，佢果度有2個仔
一個垂頭喪氣無膽既
一個牙際際好威咁既，成日四圍去捉昆蟲
條魚係俾後者
中文版我估係叫做「健」

你講蟲我就知邊個啦
thx bro

想問隻雞 應該出佢出去玩幾耐？？

明白了！！

想問最底係第幾層？

佢之前去過木匠度，佢淨係俾咗一張椅我

我都係....

買傢私價錢係0

我見今日更新左1.02是咪比首批特典？

挖擴挖粒叫破銅爛鐵係咪可以賣左佢

我都想知
另問有時唔記得收番佢會點?

留 有用
淨係賣化石
暫時冇用 好似係

試過一次 第日會冇活力+冇蛋
抖一日冇事
好彩冇病

反而想知放出去同唔放出去有咩分別

挖礦既得9層
第9層會有好多寶石，記得留來做升工具材料
注意越底就越多黑色石，唔記得要個鎬昇到銀定金先可以儲氣打碎佢，變左你個鎬未升夠級前只可以到大約6-7層左右止步
升到最高級既鎬會變左唔洗儲氣一下爆一格，所以升工具一定升佢先

落到第10層係地底湖可以釣魚，大魚魚影釣出來既可以賣幾千蚊既，細影係鞍康魚，有個料理配方要用到，唔煮佢既話緊係要大魚影
同埋有果度釣魚機會釣到寶石既

其實遊戲入邊有個獎章系統係叫你各種系列既傢私都至少做一件
所以化石係可以用來整一件化石系列傢私unlock 印章既
不過由於要挖好多寶石升工具，挖掘期間只會挖到更多既化石出來阻住晒，所以新手既話都係賣撚晒佢啦跟本唔會缺

有冇得睇靜香沖涼？

隻雞蛋🥚生出嚟得半粒星
點先有高級雞蛋？

隻雞高級咪生到高級蛋囉

買返嚟隻雞點變高級雞

以前喺地底嗰間買過mario版switch 冇乜問題
記得check個盒有冇行貨貼紙
有加mon貼嘅話會幫你痴埋

thx巴打
陣間過去睇下先

玩緊，
失眠玩呢隻真係無敵，但我會試下頂埋佢

好似都幾多人有玩

岩岩買左了

想問下點轉返做繁體字？
一開機已經係殘體

一隻雞都$2000
要生幾多隻蛋先回本？？？？

仲未計買點心 飼料 藥物

仲有 點心 同 飼料 有乜分別？

岩岩買左398 依家先睇到比人呃左
依隻game hea 玩應該無咩問題？for 輕鬆下唔追住狂執野會唔會有問題

更新左冇得係礦場無限回體

冇得溝仔溝女生仔吸引力大減

冇架 鍾意點玩都得

點心=零食=可有可無=加心快d
飼料=正餐

好唔好玩？

放左出街仲洗唔洗俾野食佢
我係放野食加放出街 夜晚收返

玩緊

eshop有無中文版買?

想問下邊個位捉

屋企又有 森林又有 隨機的

肥料唔落得唔得，好撚貴

我好難得買左高級肥料
點解收成都仲係全部半星
浪費左幾百蚊

礦石fans

要香港eshop，買完喺部機入code就得

第一次玩牧場物語
原來過左春天30日之後
只可以春天種嘅嘢就會死哂
我啲薯仔呀

其實online service 係咪互通？我轉左地區係咪都有效？

個鎮長俾左個咖哩任務我
想問點整俾佢冇食譜

係呀種之前要計吓趕唔趕必起貨

掘礦係唯一致富之路

個多啦A夢像市長放咗喺邊，佢話送畀我但係搵唔到

好多年無打呢啲無主線嘅game

諗緊等礦石鎮定買呢隻

木工阿叔

why not both

同問

同佢講野比點心佢食

有冇人知

主機轉繁體

啲商品改低左價 咁出貨啲價係咪都改低埋?

有冇人知點先拎到 叫動物行埋自己到既鈴鈴

等陣去買 大家幾錢入手

首要係儲夠6000升級個背包先。 default得六格真係太少。basic tools都已經4,5樣……

其實摸熟隻game已經過左十幾日
得返十幾日就會完春天
所以唔睇攻略 就會miss哂春天要做既野
同埋D物價都仲係好貴, upgrade背包都要6000
買隻雞要4000, 但一日得一隻cheap蛋, 幾時先回本?
我點解唔將4000蚊留係升級工具

378

所以朝早淋完花之後, 身上只會帶掘礦同釣魚杆,
一日要來回幾次礦場同屋企擺返D野

348 見某啲鋪仲398痴線

邊度有348

北角 另外仲有第2度都有不過唔記得邊度了

春天有咩必做

捉蜜蜂?

重製好吸引

新手求助
點save?

系統，寫日記

唔係話出左更新降低左d野價格?
已經係降低左後?

降左之後雞2000蚊
上面巴打係咪未更新?

點先拎到 叫動物行埋黎個鈴鈴？

WTF??
我以為我已update
我前日買game, 買雞時係4000蚊原來我冇更新咩

我都係睇上面巴打話要捉定蜜蜂
仲有上網睇話由春天第一日開始周圍送禮物, 去到冬天啲村民就會有唔知幾多粒心
不過hea有hea玩
都唔洗咁心急既

你賣左d乜

你個大雄好有錢喎

其實可以派石，因為石好似冇乜人唔鐘意，我係派石，反正都係啱啱開始唔需要理佢地喜好只要唔憎就得，挖礦又會挖到好多石。

萬零個麵包

下我掘到唔夠用喎d石 仲派
由其銅鐵 因為升野消耗多 又通常直爆7-9層
好少石同銅

我一般唔特別衝層好多石，而且牧場入面啲石仔dup爆都有石

仲用到麵包賺$大法？

日版無update

搵唔到34x

我隻雞日日都話無活力，有喂飼料，有喂餅乾，有放牧，由養佢開始到而家蛋都無生過隻，點搞

仲特登改隻雞做女友個名

你女朋友唔想同你生

得春天先有？起完蜂箱去到夏天啲蜂走撚曬

屌

一開始咁有錢仲有咩樂趣

中文板無面包大法喇？

叫佢比多個技子dlc你

秋天先有喎

日日掘鑛先唔見得有樂趣

188 金源$350

竟然用鐵鋤去頭到地底第十層

想問紅寶石 賣定儲起？

儲

係咪病左？要去醫院買藥

鑽石有咩用

肯定唔係，病係個頭有藍色閃電嘅，何況我已經試過餵，連A掣都唔比我撳，肯定唔係病

蜂蜜要到夏天先有？

捉左蜜蜂 但起蜂巢果舊野係邊道有？ 無佢起唔到蜂巢

想問下點睇自己有幾錢？
係咪一定要去到鋪頭先睇到
同埋點解得傢俬鋪間野可以買野
其他鋪頭淨係得對話

睇自己背包時左上有錢

想問3星蛋 同 半星蛋 賣得相差幾多錢？

想問有冇人試過觸發個任務係要搵三角龍化石?
觸發完掘埋但唔記得咗係邊個，SL送哂俾全部人都冇回報

頂 係喎
唔該哂

牧場右上樹下會有得執

有無釣魚教學

6點-18點=現實15分鐘
18點-00點掘石 現實over半粒鐘

想問金裝係咪輕輕一下 咩磚都爆到唔洗儲力？
唔係既我唔肝了

想問下.以前農物咪每個月都有賣物會.依家多拉A夢係咪無?係咪只係放落個出貨箱入邊就得?

想知

到到賣399
元朗會唔會有平
有既聽日去

天水圍 $378
不過都可以一齊入元朗格價

係 升爆左咩磚都係一下掘到
有排你肝呀 d機器要好撚多石頭

更正 金裝未係升爆

嘉城gamezone 368

元朗喜利一樓都賣緊 368

聽日唔開啊，69 612 616都冇開

中文版無麵包大法？

想問d化石可以去邊度賣出?

下，尋日旺角仲賣緊369喎

想問盒入面通關金鑰係點樣用？有咩用

到底啲小麥點整麵粉
上網睇又話有製粉機
但搵極都無

仲有阿

更新左1.03之後仲有無礦場SL大法同小麥粉BUG?

制粉機要去打鐵佬到整
要同佢夠心心 開左個過場畫面先

都係掉落去個出貨箱度

中文版？又更左咩

可以手動更新更完變1.03

旺角 188 北角 都係348

咁基情…😑

可以睇下呢間

礦場SL應該唔算係bug，所以仲有
小麥就無咗嚕

元朗咁遠

同埋大家覺得大雄瞓晏覺係咪真係咁有用
瞓一個鐘加8體力

冇錢食野 就訓覺啦

唔洗訓1個鐘 訓31分鐘就得

大隻Daddy

想問蜂巢係咪夏天先有？

旗魚 送比沙灘妹係邊度釣到？

好似春夏都有

好唔好玩 係咪好悶

係沙灘妹屋企對出果度釣
中午12點前 S/L大法

好似係填問卷抽獎 遊戲商拎下意見咁
但全日文

沙灘妺

上網話見到中文版無得將1個小麥變10個小麥粉
想問麵包大法點用

8點前多數釣到

求玩評

尋日睇完ching教路, 返去即刻捉左成10隻蜜峰

原來更新左無左了

我都係
但搵唔到蜂巢

夏天先有蜂巢

夏天先有架, 所以捉定等夏天就ok

等礦石鎮重製
冇得溝女結婚生仔
同現實有咩分別

啲蜂巢係邊有
座山唔見有

好文采

我仲未入夏 玩得好慢
不過之前係度睇人講係咪話牧場右邊有個樹上面有?
冇fact check, 你可以去睇下

搵到巢

尋晚信和同好景仲賣緊388-399。有冇巴打知邊度唔駛咁貴

唔係香港焗住要買digit版
但話就話港版啲翻譯台版黎既
明明係法寶，變左秘密道具
不過睇得明都可以接受
其實隻game 真係唔錯
畫面靚，bgm好聽，小遊戲算係咁啦
好多故事，睇得明時就會有代入感
雖然內容偏低齡向 但真係有同技安呀福做緊朋友既感覺

要幾多隻蜜蜂先築到巢？？

hello 膠登仔

係米10月出？

一個蜂巢就可以去木工到起個蜜蜂箱
跟住放一隻蜜蜂入去就得
不過隻蜜蜂唔係幫你做一世 所以要捉定幾隻

開頭好q多對話

坐時光機返未來咪有仔

技安阿福出賣年齡系列

咁先特別 有代入感 如果唔係唔洗crossover多啦A夢啦

中文版個特典唔係實物係真係送大雄屋企啲傢私比你佈置屋企～你去胖虎做嘢嗰到買傢私=>「大雄系列」就會有曬 全部免費

玩住呢隻等10月果隻

之後會出PC版

你地邊到買

我依家係黃金行

痴撚線 D 價398~468都有

1蜜蜂+1蜂巢=1蜂箱
每2日會有1個蜂蜜收，但大概10日後啲蜜蜂會飛走
所以春天記得有幾多蜜蜂就捉幾多，唔好蝕

sorry 太耐記錯咗，
係柔軟木材x10+1蜂巢先=1蜂箱
跟住先再擺蜜蜂落去

有無教學 唔識玩

有無人可以請講下旺角邊到最平

夏天係咪無蜜蜂？
面粉機要點先出？

我一開頭無更新 死慳死扺買左四雞一牛
更新完差d想飛部機落街

係冇蜜蜂，
面粉機好似話要同個打鐵佬夠心先可以搵佢幫你整。
利申 未玩到

Google啦，已經有簡易攻略
要打太長篇

我想問問 點樣轉字幕
唔知點解一入game就殘體字
我想轉翻繁體但搵極都唔識禁

想問點拎到手套？
村長都3粒心 又觸發過小狗劇情
呢家第一年夏季緊

要再入多次鎮長屋企觸發沒收道具事件先得，
你夠3個心佢第二日會係你屋企門口俾番個手套你。

然後有攻略話條件仲包括:
全部人2心，完成33個事件

出貨量夠某個數第二日起身就有

好似秋天第一日就有

未玩到
而家先玩到夏季既一半 照刷住先

中文版係咪冇麵包大法?

無咗

第一年春
有個劇情係搵到件法寶係個藍綠色頭男仔身上
但佢就要我搵個可愛貝殼比佢交換
係咪就咁送貝殼比佢就可以觸發劇情？

係 海邊搵到珊瑚（貝殼唔得）比佢就得

我送左貝殻

驚世發現

有人會問送咩禮好
有人答送垃圾
有人答雜草石頭木
但雜草有人唔like 下下記住好煩姐

岩岩發現有樣野送禮幾好
就係牛羊食既乾草
重點係冇人唔鐘意同埋教學男會爆心(岩岩試左一日, 唔知有冇派漏)
動物店賣10蚊
你雜草賣出去都係十蚊
仲慳返d貝啊珊瑚啊之類二三十蚊一粒既野
會賺返返黎同慳時間 (我麻麻地拾荒, 見到會執但唔想突登去執黎派俾人)

原來天氣預報話係多雲，都會落雨
搞到淋晒水放晒雞，要九秒有跑番去收雞

我而家2點前就送晒禮淋晒花餵晒雞牛羊
慳左好多時間
跟住就可以呀...呀...呀...呀...呀

全部條件中唒都係冇 就開始秋天

隻狗困左係入面咁耐應該死左

琥珀賣唔賣得？

咁奇怪
我係符碌有一日晏晝再走左入鎮長屋企觸發上面講嗰個
第二日朝早就收到了

賣啦 1200蚊嫁

賣得但呢啲寶石類我會keep定先
要賣可以賣恐龍化石
or 盡快升到個十字稿變銀落到地底湖釣鯊魚
1條平均賣3500

道具拎法分享:
救狗仔手套: 鎮長要藍心 之後去佢屋企觸發事件 之後佢會講你要努力出荷先會俾你 之後應該你出夠數第二日起身出門就會俾你 之後去番狗仔到救佢

招喚精靈手環: 好似要同蘭奇有2心就會觸發 之後送珊瑚俾佢 但之後發現真既係鎮長到 暫時未解到

蜂蜜點拎:
1) 春天捉蜜蜂放存物箱(唔好賣)
2) 夏天去牛羊右邊每日執一個蜂巢
3) 搵木匠整蜂箱
4) 之後放隻蜜蜂入去

大家有可以補充

隨意門：先去瀑布上方礦洞觸發劇情，再去搵鐵匠個仔講野會俾個鎬你，挖1個金礦石。等到夏天第2日，去鎮長屋企觸發劇情，之後木匠會要求1個金礦石，俾木匠金礦石後，就可以獲得隨意門。

貓獲得方法：與哆啦A夢好感達到藍心，之後朝早去鎮長家就會觸發劇情，跟住就可以拎貓

野生動物開啟條件：靜香好感達到藍心，係農場觸發劇情，開啟馬騮好感。胖虎好感達到藍心，係買雞牛羊個度觸發劇情，開啟松鼠好感。小夫好感達到藍心，係農場觸發劇情，開啟熊好感。

杆要咩級數先有
洗咪落餌？？

釣魚杆就咁搵海邊條女拎就有

我升左做銅(唔知係咪必需，但我睇攻略話升完鎬之後第二個工具升杆好啲先走去升)

題外話，個十字鎬升到金之後發現俾人fake9me，都唔撚係一下爆地既

唔落餌都會釣到 有時你會釣到啲高級魚餌 直接撒番落去SL大法就得

杆>水壼？

用銅杆都釣到鯊魚既時候我而家打算轉肝個金水壺了

儲左四粒

但我反而唔係好缺錢（春尾）
我把十字稿已銀
金十字稿有咩特別？
諗住升伐木，好想升廚房煮飯仔

有冇易入手補充體力既餸菜推薦補充體力

穿透環: 同蘭奇 緹拉兒同埋雞屋仔有3個心之後去海邊個洞穴觸發劇情 跟住夏天既12點前可以去左邊海邊釣條旗魚 送俾雞屋仔再觸發劇情 就拎到穿透環

你地掘礦通常會SL到第幾層？
我大概第五層
因為好缺鐵銀
（淨係升到銀十字稿&銅水壺）

同埋我會記低晒d鐵銀爛鐵邊格出
SL完去掘番

唔好升金呀Hi 原本以為每次可以一下爆所有色既地先升佢做金
升完先發現純粹係爆黑色塊地嗰陣-1體力

整廚房素材唔算大量 個人認為唔洗急住升斧頭先

應該話
係爆黑色地嗰陣 由-4體力變左做-3體力 好似係

銀稿已經係-3

但硬質木要點伐？
我以為係我把斧廢所以先伐唔到

咁更加唔洗升了

牧場入面已經有哂三款木材既樹
硬質係要劈樹幹最黑 又高又尖既樹

thx bro

鑽石係咪用黎賣
紅寶石 藍寶石 祖母綠升道具？？

再升多下先係一下爆

我打算升
慳好多時間
炸炸林落到9層
一層49格 只係49體力 仲可以食埋一大半8層
慳唔少時間去釣下魚

升到金之後佢冇得再俾我升
可能同個鐵佬感情未夠深

去醫院果度買藥水升體力上限 8萬升到150體力頂

8萬好l貴

我全部寶石都keep咗 唔賣
要嗰陣先再掘好攞命

水壺真係好重要 我得50格田都淋到想死
再種落去真係會癲 點解冇自動灑水系統

想問幾點瞓覺先會瞓滿?? 值唔值

我種咗好少田咋 依靠掘礦同釣鯊魚維生
好想知個精靈幫唔幫到手 仲未解到佢出黎

我秋1出左發明家劇情就升得
打鐵佬3心
強烈建議升 冇腦掘免儲力好爽

連教學 一路A左四十五分鐘

好撚痴線真係

好彩 原本見到金銀冇分別即刻勁想dum心口

ching咁快玩到秋

之前睇話升到金/銀就夠
再升cost好高
講真 升爆左98體力食到8+9
轉個頭就返返黎啦

用哂五個無限體力法寶直插最低地底湖釣魚搵錢，點知原來有時間限制，每日5:59am強迫你訓覺...

玩左幾日
發現3點鐘左右/後去瞓係最好
1體訓到9點會回滿100
但如果你仲有幾十體 /3點前瞓
佢都係會6點起
變左回得幾十體

可能大雄唔慣早睡早起

今日去買

點會呀？ 12點前訓先會回90

旺角好景？

唔記得旺角邊忽 188 同北角都係348

我次次都瞓晏覺到12點
跟住挖礦到2點幾3點剩1,2體
返屋企3：1x左右上床
9點起身回滿100

得返幾體 12點左右上床
6點起身得幾十體

唔洗種野個啲?

種野好耐先有得收成
都有種40格左右既 算輕鬆玩
我窮 想挖礦搵左錢先嘛
仲未有牛羊個d

羊都唔知有咩用
三幾日先收一次毛
d毛除左賣仲有咩用

你係三點訓到12點
9*10=90

你三點訓第二朝回 3*10=30

你係晒左大半日訓凌晨OT

之前靜香叫我整草莓牛奶俾佢
鋪頭又好似冇牛奶賣
唔夠錢買牛同d工具

你明唔明我講緊咩

我唔係日頭唔做野訓教
例如當我夜晚10點幾用到淨返十幾體
我訓到2400
去挖礦用埋d體或者汁下野個d
時間都差唔多去到0300
返屋企上床訓到0900 可以回返100
但我1,2體 2400左右訓教
0600起身都為得5,60體

各位暫時覺得隻game點 買唔買得過 ?
本身想買 但係測果陣啲人話成隻game啲物價亂哂龍 變成挖礦仲好搵搞到我卻步

明 因為床訓 一個鐘回15體
咁你冇咩時間搵村民wo

第1 你可以down體驗版試玩下 唔知你鍾意咩類型既game
第2 出左更新調整左物價

隻game平衡都幾差
買牛買雞貴到
農作物又唔係賺好多

淋水又用好多體
定跟大雄設定本身體弱

雞有少少貴 牛就不嬲貴既
同埋唔好忘記大雄只係個小學雞
以前牧場物語既主角係成年人黎

我平時日頭周圍拾荒
同埋成日記唔住d鋪頭幾時開
好多時間都係周圍行
所以撞到就送會石仔

冇錢洗就去挖礦

獨角獸好鬼難捉
佢冇聲
成日未見到個影
但行到附近就見佢飛走左
蟬個d就捉左勁多隻

點樣反映bugs?
多啦A夢咪每日大約5點企係出貨箱等收貨既
如果你唔好彩 企左係多啦A夢既右手邊 會被迫困一粒鐘
除非你訓到6點等佢走

呢個幾特別 以前好似同一日係同一個天氣 依家會變化

我玩Pokemon Let’s Go 玩上腦 要Keep住啲恐龍化石驚有用其實除咗變錢係無實際用途

屌 笑到仆街

有啊 你玩到後啲好似真係有個法寶係自動灑水

好想快啲有 一起身就淋水 搞掂都近8點

前期真係幾辛苦

玩住等十月果隻

隻隻牧場前期都辛苦架啦
反而後期錢太多仲冇咁好玩 or 已經冇野玩

炒價好貴

金花灑係咪9格？ 定賢者先係

呢隻驚要炒？我買果陣都係368

耕田+掘礦，無限repeat

隻game咁仆街，扔隻受咗傷的狗係山咁耐先救

我都想講
正常隔咁耐先返去 佢應該都死左

炒到4xx我唔會入。
399都是但買。

利申訂咗368入

尋晚玩果時觸發左狗俾人泥埋左，之後第2日變左天晴，返去搵鎮長無反應，再返去狗俾山泥埋果度，無晒山泥又無左隻狗，但任務欄仲有呢個任務

邊到有任務欄
成日唔記得有咩未做

我過左成幾日 隻狗都未出現返

今日行咗附近幾間都$418 $428

邊區 點解可以炒貴咁多

其實我唔知，係我老婆玩，我基本上係負責SL掘礦

同埋要記低邊個人要送咩指定禮物先有劇情

觀塘

偷跑兩日仲平過依家

話說門口有個池
俾隨意門遮住左點釣?

新版牧場幾時出

都係搞唔掂超人手套村長無係我門口等 就秋天啦
同埋妖精手環要點解😭

有冇全攻略？上網唔太齊
而家on99係到掘礦釣魚賣野搵錢好悶
唔知做緊乜

觀廣?

其實牧場物語主要都係做呢啲 咩劇情主線個啲反而係次要

以前室內時間會停
可以慢慢玩 試下9煮野食
而家逐分鐘咁跳 趕頭趕命咁
一日仲要訓返幾次半粒鐘
派埋禮物 仲要掘石
一日都冇幾多時間可以chill下
我都想釣下魚捉下蟲
而家行過都廢事捉 冇時間

的確係過得快左好多 我女朋友執大雄間劏房啲傢俬執左7個鐘 中午執到天黑

yes, 仲有冇其他?

攞走隨意門去其他地方咪得

個頭唔熟 不過觀廣出名特別貴

但其實最好玩就係自己研究如果睇曬攻略就無咩挑戰性

應該要全村民兩心同村長3心

暫時已知得整傢俬有用
同埋我試過有村民委託 但要掘到唔難既

好on9呀掏礦真係 次撚次都掏到最後幾格先有樓梯

我隔咗10日左右先觸發到
上面ching話關出荷數事 建議一開頭9種下野先

弱鳩智

笑死 同我一樣 一要掘礦就掟個手制俾男朋友

我已經係 但係都無

非洲黑人

係終於發現原來雜草都有佢嘅作用 就係整傢私

水壺要升到咩級先有得淋九格？

係咪代表只有種嘢先有用？

係 但其實唔係特別想拎佢啲獎勵應該都唔洗特登整傢俬 可以去到後期先

真係唔知 好多唔同講法 ching推斷話鎮長叫你俾心機啲做野 所以關出荷數事
咁我估要你打理好牧場 就係種野掛

但鎮長要3心就一定架喇

嘩啦河個地圖右上個有幾棵樹可以斬
棵樹會遮住粒松茸
高級食材黎
秋天記得執 其他天氣唔知
唔想斬就自己去樹後行下睇下執唔執到

等緊PC版出呀 幾時先有呀

估10月 出礦石鎮個陣出

仲有排..好想快D玩到

應該有兩次劇情 一次係嬲左 被村長沒收 第二次係去求情被佢叫好好工作
我第二次劇情係星期五 十一點後入村長屋trigger 同第一次劇情隔左幾日

玩到夏天13日
夏天一開始真係食屎
種既蕃茄12日粟米14日有排都未收
搞到冇晒$升屋企整馬

變相迫你一定要去挖
挖一次我差唔多成萬
仲未計我有寶石冇賣

平衡真係差

真心平衡差
入屋無左時停 全日雞咁腳 忙到嘔 體力又少

我想問 一開頭玩點賺錢最快 同埋點先有餅乾送比人同埋邊到有蜂巢 搵唔到呀

然後應該要等你有一日出荷過萬 第二村長就嚟送
我隔左成個月先救到隻狗出嚟 理論上一早瓜左

淨係賣瑪瑙同化石 其他要留

睇左台仔介紹
秋天廚房佬有賣地瓜同油
成本200蚊
半星都唔會蝕
刷200個廚具5星後可以賣499(我睇數簿平均數, 可能有幾十誤差)
錢滾錢賺到仆街
我賺左幾皮野就收手了 想靠自己

呢隻係online game？

餅乾應該要升屋自己煮 第一春既節日基本無你份係牧場物語既傳統 蜂巢夏天先有得執 儲定蜜蜂喇

原來係咁岩岩玩 咁姐係要等下年

送珊瑚比綠色頭髮男仔觸發劇情

呢d先係樂趣

我隔左成季
我估要去村長門口觸發d劇情，之後就會比你

識玩

唔係 連兩人遊玩都冇
真單機game

自閉game

動物個鈴噹點拎

胖虎小夫都幾撚串
我已經秋30都仲係2心
其他人一早已經3,4心
同埋教學男個阿婆都2心

利申日日送乾草

村民委託整唔到會點？我春天見到村民有委託夏季交貨嘅嘢譬如豌豆藤/關東煮、以為夏天就一定整到/種到，點知去到夏天都根本都冇豌豆種，煮關東煮嘅材料（薯仔蘿蔔&蛋）亦只有蛋、話時話春天白色個蕪青到底係唔係蘿蔔？物品介紹就話唔係。跟手靜香又有委託個唔知咩好似又係冇嘅我都是但接作。

點先有委託

係，日撚日推出推入好撚煩

胖虎鐘意叫飛蝗個隻蟲次次捕到都留返俾佢

玩到好撚攰，終於落到第十層釣魚

開頭咁快儲到咁多錢 好勁
我都用貴價買咗隻雞 勁心痛

想知+1
係咪跑腿果個？
點先有 我仲係空白

廚具升1粒星既話大概要煮幾多次野??
每次煮同一樣野計唔計

我兩個都係送雜草/珊瑚/貝類 總之係啲廢野
夏既一開頭佢地兩個都已經3心喇

其實冇乜特別點 佢應該唔會扣好感度掛
你真係冇把握整到既話 撞到佢地嗰陣佢地會問你有冇信心俾到佢地 冇既話就答冇 等於取消咗架喇

係跑腿 但佢好奇怪架
有時接完會show 有時又唔會有

點接

random的 你有時講多一兩句佢就會問你
aiya我想要個xxx 你可唔可以俾我 我會俾番xxx你
答完佢好 佢就會同你講個deadline

唔怪得 我平時唔同佢地講野的

隻game悶唔悶

我壞習慣會狂㩒A

滾滾大樹樁右上個湖釣既巨狗脂鯉平均賣到3千幾蚊一條 都幾好賺

開鑽級裝係咪有條件?

我試過釣到條賣5千幾
但勁難釣

十字鎬起碼要升到銀先落到最底個層
有分4種唔同色既地

已經3心都無反應

寶石好似得300蚊

唔清楚trigger係乜，我估係好感度到會隨機比掛，總之我係送送下嘢無端端叫我煮野食比佢地之類

我送雞糧，夏天三個心啦

好似送禮就會無左
三個心心開始有得接

唔係要每日講一次野加心心咩

講野佢冇心心標誌 不過以防萬一我都係會9㩒咗先
話說同嗰幾隻野生動物既感情突飛猛進 仲快過同啲村民

惟有日日9去鎮長屋企觸發事件
我嗰陣都係咁 唔知邊到漏

然後 唔知有冇人想知
十字鎬想升到所有地一下就爆的話 (金再高一級)

素材需要:
30 破銅爛鐵
15 藍寶石
15 祖母綠
15 鑽石

所以掘到寶石真係唔好賣

真係建議升
方便好多
食晒8同9層 三兩日就回到本

屌原來咁煩

唔種田，齋掘礦，trigger唔trigger到手套救狗劇情?

我都係咁
btw諗番初初唔知可以送雞糧個陣
我咩都無送，個綠髮男都有兩心
所以傾計應該有用

好似唔得

有人話一次出貨夠10k

有人話要種60田 出過3種 種既野

有個前期冇錢+唔夠體力既掘礦方法
將十字鎬升到銀
S/L去到第八層,
一路掘一路記低有邊D格係有寶物, 同埋掘第九層條繩,
用SL大法, 之後食多啦A夢俾果隻疲勞貼, 有大約兩分鐘時間係唔會扣體力, 所以要盡快掘哂第八層D寶物, 再即刻落第九層掘繩, 快既話, 兩分鐘內可以掘哂第八+九層,
然後再落去地底湖, save左先, 跟手釣兩條鯊魚, 加埋之前D化石
fatfat
記住背包要清空先

應該要放牧減壓力
日頭帶出空地由佢地HEA
夜晚帶返佢地入屋

金都重要儲力
要一下爆一格要昇到頂彩色果隻
彩色鎬係全Game 最抵昇
反而斧頭鐮刀果d 金裝已經夠用，昇上頂只係加速儲力

呢隻無賣物會
實際上牧場正傳都唔係代代有

應該係要擴建完間雞屋/牛屋再去雞鋪/牛鋪買

好似係固定第一年秋天第一日先會有event 跟住先有機器賣

想問下點解大雄唔可以靜止唔郁，我唔控制佢行個時佢會自己好似賊咁慢慢zip手zip腳行？係咪我switch有問題？

礦場S/L 大法日版1.04 都重有
小麥粉1.03 應該會fix 左

金好似只係儲力快左
但係再上一級彩色係唔洗儲力一下爆一格
所以都係要昇架啦
其他農具就唔洗昇到頂, 金已經夠用

鑽石千祈千祈千祈唔好賣!!!
道具 金昇彩級要十幾粒鑽石一件
温室都要十幾粒鑽石

玩到有小矮人之後
可以係小矮人度買叮噹個法寶迷你雨雲

獨角仙果d 注意只限朝早出現
所以一早要出去捉
要長期keep 住用analog 輕力推大雄會左鬼鬼鼠鼠咁行路, 之後埋到去一野cup 落去先捉到，好鬼煩
p.s. 記得捉定一隻獨角仙果d 大甲蟲，祭典要用到，其他蟲唔俾你參加的

金已經9格, 再上無撚用只係減少儲力時間

金色

幫你補充句:
廚房佬賣咩材料係睇「每季第一次入佢鋪頭」，之後成季都唔會轉
所以想用佢d 材料洗錢既每季第一次入佢鋪之前要save 定，唔啱心水就S/L 再試

增建完果間野先有得賣
增建完雞棚> 雞店賣雞鈴
增建完牛棚> 牛店賣牛羊鈴

我見頭幾頁 話冇得溝女
姐係冇結婚系統架？

請問肥料點用?
我放左, 但種出來的東西都是半星咁劣質。

起手第一年秋冬天種咩最好賺？
依家夏天種緊110格，銀水壺都淋到想死
另外牛牛放牧會唔會自動食牧草？
對上一牧場係礦石鎮，唔知依家玩法係點

我直接整麵包錢滾錢 日日靠掘石搵錢慘過做狗

體力教學

小學生點結婚

點解唔見有得再升既 已經夠料 係咪要好感度?

肥料前期冇用
第一水你日日落高級肥料
出黎都係得2-3星

你需要種子機
將3星果變3星種子
再種上去 先會有5星
如果得4星請重複以上動作

我試過淨係靠用體力直落地底湖
啲錢用嚟升咗體力值先
之後買定幾枝藥水
一兩枝其實都夠做
揸住枝銅鎬就落到去

要出發明機劇情
我發生條件係秋1 打鐵佬已3心

同打鐵佬培養藍心基情
下個月就有

我留意到打鐵佬係無老婆

話時話好似真係秋天第一日
我都搞唔清係未同基情有關

係咪單親爸爸

粒菇壞壞地

其實我都無留意
反正我之前秋1 果陣佢一定過3星

btw 入秋係森林有蘋果同合桃執，
蘋果可以送廚房佬會+3，另外隻猴子都鍾意
合桃就俾松鼠同熊

姐真係switch壞壞地 我重以為係我set錯野

唔洗 zip 腳行
慢行唔跑 d 蟲就唔會走

大甲蟲出現 6點至8 點
8 點夠鐘 自動飛走

我就係唔想佢zip腳行 唔知點解我唔控制佢行時 佢就會自己zip腳行 睇黎係我switch有問題

肥料落一次就得? 定日日落?

Joycon飄移
係Switch通病來

上網睇d 日本仔 日日落

逼你買pro controller

要日日落
我第一次種蕃薯就係日日落高級肥料
結果出2星蕃薯
應該要種子機傳返幾代先升到5星

第幾年爆機? 可不可以一直玩落去到十年?

你個掣壞左
諗到個畫面都覺得好笑

第一年已經110格好撚din

夏天四心未有
睇黎仲要等秋天

應該係無限既

咁大雄未永遠返唔到屋企囉

其實我估個劇情最尾應該都係話成功返去再用隨意門返返黎玩咁樣

始終呢隻game 既劇情都係多啦A 夢
一定有個明確而且開心既ending 既

我估可以坐時光機駁通兩個世界
一比呀媽鬧就番去做大地主

好煩 想放家私或者整野個陣 佢就係咁成個賊咁行 較唔準位

大雄係個心理年齡幾十歲既小學生

我都有呢個問題，但唔係次次都係咁
應該係左邊analog 既問題，你先鬆手> 見到大雄賊行> 輕輕甩一甩個analog 菇向右下 有時會成功cancel 返個effect

升硬啦 諗起一下就爆哂啲地就爽

係 我原本都以為正正常常要1種寶石幾粒+大量金石
頂我一睇 見到上面堆野即刻dklm
仲等我每晚咁神心SL大法掘金

我唔捨得送啲要錢既野

仲未解到搵小矮人個情節 求攻略

高登賣緊440

係一定要秋第一日

係呀！
每粒貝殼果實都係錢
充大個背包買左網同雞先捨得通街送雞糧
聽聞送牧草仲好，青頭仔會多d心
放工試下

20次 至少我碌棍係20次升到1星 再20次升到2星

其實我SL大法，去到大概第3，4層就記底某幾格有用既位，load save掘返果幾格先落下一層。大概朝早9點就掘到第8層，銅工具再落唔到去lu。咁樣一日都賺1萬(寶石無賣)

種30-40格已經淋到想死
升咗銅水壺。

第一樣野就升銅水壺先，然後買背包⋯

日日用

點先有毛線

總之雜貨店一家3口都要5心 (淺綠心)
中間果d 觸發位我唔記得，反正唔係雜貨店就係佢地屋企
佢地3個人，差唔多3個人每昇一次心就會有event
到第五次event (萬物鎮噴水池觸發)後
13點打後到滾落森林度就會見到小矮人
小矮人會叫你幫手揾同伴
分別係鎮長屋企2/F、漁屋屋入邊、廚房後場、雜貨店櫃枱後邊
揾返晒佢地就可以叫佢地幫手做野同埋可以換道具(用破銅爛鐵換)

唔駛調理農務？

送銅礦石俾佢都三心

太多啦 你做大半日都未淋完

5心要搞幾耐
雜貨店老豆成日出街唔番工升得好慢
真係食軟飯代表

呀媽就俾小麥就3心
呀女 就唔知
呀爸我知俾螞蟻

我大約係夏天開始搞，到冬25定26先綠心
無錯呀老母俾小麥
個女我係俾布甸(自己整，牛奶+蛋+打蛋器)，會+3
(另外，牛店個小妹妹俾布甸佢會+5)
老豆真係無法，就係卡係佢度，只能捉蟻所以拖左好耐，無就每日俾D 垃圾佢

我睇WIKI 佢鍾意
蟻(難捉)
白色椰菜花(好似係春天種，但係第一年唔見有)
另外WIKI 話佢鍾意2個料理
一個係薯仔+蘿白+西蘭花+砂鍋
一個係白菜+小麥粉+芝士+焗爐

可能要每季1號入餐廳前SAVE，搏下洗下第2個料理D 材料會唔會刷到同一時間有得賣?

無調啦，我幫我老婆搵錢，佢去買下牛羊雞同唔知做乜9，所以我岩岩問唔種田可唔可以解到手套任

仲要買隻牛整牛奶
佢老豆真係垃圾 唔看舖掛住捉精靈

diu我隻馬無啦啦比人拉走左
我日日問候同刷身
點先拎得返

第二日朝就會自動返來

其實隻馬唔係你架
你係暫養
過左呢個event 先係你既

你睇佢event 重火滾
大雄問佢點解唔幫手
佢話佢只要揾到小矮人全家都會幸福(咁上下)

個老豆從來都無番過鋪頭幫手

我一黎已經擴大咗個背包做最大嗰款
青頭仔鐘意牧草 一陣撚撚佢先

我試過用打蛋器將牛奶變牛油x20個
都冇1星
係咪要逐次禁??

你真係好愛你女朋友
定係好鍾意大雄d AA聲

謝ching

我試碌棍就唔係 一次二十又得 一次四十又照升返兩個半星
可能唔同廚具唔同

呢句真係笑死

佢老母真係 點解唔俾星我呀

星星有咩用？

應該唔得掛 我見有人話種3種野先有
我個人狂種野既 所以真係話唔埋

ching過左穿透環之後個劇情未
之後係咪要刷到女神5心先得??

整完啲野食賣番出去會多錢啲

咁佢又真係無錯喎
大雄搵到之後就有佢幫手種野打理 仲唔夠幸福？

好似話係去hk任天堂買，跟手去switch入code

係，又係五星，跟住夜晚(唔記得幾點，我成10點先去)揾佢
呢個我懷疑係主線故仔之一來，之後會問你整唔整爛件野(費事劇透)
但我選完之後暫時無下文，依加繼續努力升其他村民好感

hk任天堂網頁

搵完結果係大雄幸福
個雜貨老豆同大雄到底係咩關係

p.s. 個穿透環會一直放係山洞度，無得自己囉來用
死蠢大雄

明白哂 即係而家開始要瘋狂刷好感 向5心出發

個發明家都係

雜貨老豆飲恨當場 搵左一世既發達大計俾個從天而降既細路搶左

你想穿去邊

放礦場地下一野穿到落第九層

咩黎

當年好似有二百層？
宜家得九層咋

屌 我諗到個畫面笑到仆街

我就係想咁
每日任選一次邊層開始都好呀

咁就無得虐待大雄
睇黎制作廠精心策

有無人解左女神開石官個任
已經藍心仲唔做野。。。唔知女神送乜好
玩到冬天差錘仔就金哂
個灑水升做賢者無撚分別on99

我都好鐘意礦石鎮 等緊PC出

上網見有個迷你雨雲法寶
有無巴打知點拎
完全無頭緒
送野比人送到頭都大哂，一日有一半時間送野比人dllm

有無人開tg gp一齊討論

要開棺要5粒心(淺綠)
慢慢啦唔洗急，開左個棺得劇情，跟住我未暫時未解到有下文

劇情咋？ 以為有法寶拎。。。

雨雲開左小矮人後用破銅爛鐵換

另外 我也是被揾笨之一
昇左斧頭max
結果只係提昇儲力速度快左，我估個水壼都係

暫時見一定要昇既得挖礦鎬，至多加埋魚杆(可釣全部魚)
其他都係金夠用

開左小矮人之後先有？

我都一直等緊tg group

光速開左

見到佢話有PC板 諗緊買switch定PC好
價錢一樣？

係，，，我升左灑水。。。儲力快d可能有快0.5 秒嘅

有乜好tg？
有嘢唔po得上嚟嘅咩？

Tg 變左小圈子
追唔番post

上連登太沉重
想閒時輕鬆下
一見到其他po就無心機
有興趣就入啦

我有3隻蜜蜂 3個蜂巢
想問買幾多個蜂巢箱好？

純粹我覺得方便傾 我tg先有noti
有啲咩攻略都係會照分享上黎 冇衝突其實

steam版應該會平啲 同埋到時冇人會再玩大雄 應該好快有特價

當LIHKG係condom, 入個post話開tg引走班人
呢到就靜撚晒，見過唔少

係囉 其實呢度傾有乜問題

大概10日個蜜蜂就會自己飛走
如果你得3隻蜜蜂 又唔想用咁多木材
我會整一/兩個蜂箱就算 睇下急唔急要

一個夠 一隻蜜蜂定唔到幾耐

夏天之後係咪冇蜜蜂架嗱？？

仲有想問 釣魚桿 升嚟有冇意思？？

係 所以要春天捉夠數 夏天再執蜂巢整蜂箱
釣魚桿升完釣多啲魚 好似係
暫時仲肝緊個十字鎬 未知

明白 謝謝

有冇人覺得大雄挖礦把聲好撚煩
btw 你地每日流程係做乜

應該易d釣大魚
（或者只係心理作用）
要升到最高先有用，可以周地釣

我春天捉左幾十隻蜜蜂慢慢育成
應該可以頂到下年

係 好撚煩

我係種田 撚貓狗 搞雞 搞牛 (未有羊)
由瀑布開始逆時針落到海邊採集哂
一路撞到人就一路送野同撚哂啲動物
兜番上鎮做送禮勤
跟住番屋企放番啲雞同牛入屋
再玩礦工物語

我原本以為佢地會長stay係箱 跟住賣撚哂出去
得番3隻呀又係

其實觸法到某啲事件或者滿足左佢哋跑腿，好感度好似都會增加

好掛住以前有市集

我懶，我買攻略

邊度買

冬天海邊釣到夜晚皇帶魚
跟住入海女家有個劇情
大概係幫你整個標本咁上下既野
幾驚佢沒收左我條魚

有幾十隻咁多？

有冇人玩煮野食？？
上網睇哂食譜

一碟野幾樣菜
係咪要煮幾樣菜加個煮食具
就可以賣到錢？

yes 但我個人建議搵樣最賺錢既餸先整

聲音到可以set 人物去靜音, 咁就唔洗聽大雄係到鳩叫

d虫可以洗
出入屋/地圖就會變另一款
淨係捉雞屋隔黎快草地每日一隻都廿隻
初初仲要瘋狂拾荒

反而宜家夏天懶得行山，捉蟬又麻煩，同埋夏天好似少左野執咁

冬天仲少

越黎越少

有架咩

多啦A夢同礦石鎮邊個好玩啲

點升賢者 升到金冇得再上

中文版冇左 1:10小麥粉 都仲有發達大計
唔想比點擊既話 可以睇下面文字描述

遊戲開始後需要採集升級小屋的材料，以及賺取製作餅乾材料的本金。

第一日或者第二日去雜貨店拎＂種子包＂同＂特典＂，
種子包內有春天四款種子各20袋，特典內有生長劑同疲勞膏各5個。

仲要去餐廳刷首抽，第一次入餐廳前Save，刷到有同時賣奶油同麵粉就可以繼續。

頭幾日將所有體力用來砍樹同挖礦。
需求48個軟木、36個普木、27個硬木、40個銅礦、改造費3200G。

每日除了收集木材和銅礦，仲要去執野菜賣。

材料收集完成後可以改造小屋，需時７日(包含休假要９日)，然後就種晒所有種子，約85包種子。

到小屋改造完成後就有大概一萬多D既成本，就可以開始製作餅乾。

去餐廳買擀麵棍，剩低既錢一半買麵粉一半買奶油。

每次製作２０個餅干可以提升擀麵棍半粒星，直至擀麵棍５星就可以每次都做出2星既餅干，2星餅干每個賣出953G(成本400G)。

我做到呢一步既時候 春天21日 有23萬
距離到達夏天 餐廳仲會開門7日 咁呢7日都可以買材料整餅干
理論值：
餅干成本 400G 賣價 953G -->> 2.3825倍
23萬 * 2.3825 ^ 7 = 1億
第一年春天就可以賺到1億

新北江芝士麵對面 好似叫game time

料理物語 好多料理賺錢大法

等秋天出咗劇情

想問出貨果時點解睇唔到每一件貨可以賣到幾錢 次次只可以等到六點鐘先會顯示我所有貨賣咗幾多錢

要搵叮噹本書睇 去村長間屋

thanks

咁樣有乜好玩

未玩過牧場物語 試左日文試玩版但唔太知玩緊乜
正式版同試玩版爭幾多

thx

嗚我玩到夏天先知要有蜜蜂，之前只留一隻

每日重覆做同樣ge野
然後就會唔捨得放低手掣玩通宵

我真係唔識點解釋隻game有乜咁好玩
見住自己農場慢慢壯大好有成功感掛

呢啲養成類既game好大魔力

男朋友日日聽住大雄AAA咁掘礦 （駁電視玩）
佢有玩育成類都忍唔住問我有乜好玩
我都唔知點答

btw，A到佢想打大雄

有冇同志玩到七星飄蟲

咩黎
我捉過紅色同黃色咋春天

解任要用

要捉

玩開劇情game個啲未必鍾意玩
但可以好肯定既係 呢類game耐玩好多 會玩到唔知時間 早兩日都玩玩下玩到半夜3點

黃埔108賣368咋

無錯
遊戲裡面成日忙到過左29分訓覺時間
現實亦過左平時ge訓覺時間

108開幾點 想朝早去買

啊.. 我知你地講邊隻啦，春天有
要慢慢行過去，唔係就會嚇走
我捉左好多但賣晒

我想問邊到先搵到珊瑚 海邊果d 都係得貝

隨機每日不同

灣仔188最平410

你地啲跑腿任務係乜呀？我成日都係花....但我又無得種架喎.......成日都完成唔到....百合花呀.....牽牛花呀咁.............

你地啲碎片搵齊未呀？我仲差大手骨同埋碎岩石依兩個提示既碎片未搵到.....

有中文會玩

早排有巴打話188 有348喎
北角就一定348

今日啱啱去
不過有幾間無開

得一間咋嗎 城市中心

台仔好撚柒癲

2 樓 GGEmber fff811221 GP0 BP-
2 小時前 編輯
剛剛比較了一下
如果麵粉($200)、地瓜($100)、油($100)都在商店買的話
5星的料理工具能做出3.5星的料理
那麼3.5星的麵包(麵粉)能賣281元
而3.5星的炸薯條(地瓜+油)能賣606元
同樣200元的成本炸薯條的利潤比較多
但我並未把料理工具的成本算在內...應該不用那麼專業吧xD

PS.剛剛試了銅鑼燒，成本高達350(麵粉$200、紅豆餡$150)
1個能賣360，利潤10元，因為沒辦法用料理工具
所以根本不能升星
銅鑼燒還是做一些給哆啦A夢刷刷好感度就好xD

另外再補充一個
背包有24格(最大)的情況下，麵包的做出24組
而炸薯條能做出12組，因為材料有兩個
麵包:24*99*281=667656
炸薯條:12*99*606=719928
炸薯條獲勝

咁唔怪得出面炒到咁貴

btw fb見有人放2手 320

中文炒到四百啦

我琴晚玩到今朝7點

係洞穴個碎片?? 已解喇, 你去左邊個地方??

跑腿多數係煮野食

唔該咁多位！
見你地討論得好過癮 好有興趣

最後兩塊碎片我剛剛錯有錯著咁解左啦....但開左面牆後...個石箱點攪架？個個走晒去....但無下文既.....去搵女神又無特別喎...

唉....我死都唔UP間屋......煮唔到野食.....所以我跑腿無煮野食任務.....全都係花花花花花...但又無得執...又無得種架喎........唉....攪到全都做唔到

唔該巴打
去睇下先

我秋天仲卡左係超人手套同妖精手環 有巴打可以解教我

心 唔夠 ??
出貨要 一萬蚊 好似係

要同女神刷5心好感度先有下一個劇情架

煮野食好賺錢 一開始可以向住整廚房呢個目標進發

買啦 一齊入坑

大雄同玩家都係無覺好訓

手環要送珊瑚比青頭仔，我比佢fake左以為要送貝殼 有隻貝殼discerption寫明好可愛

救狗要去村長屋門口觸發兩次劇情，但要三心，有人話係星期五，有人話要出荷數量，有人話要種夠數，有人話係要解左好多村民小劇情 總之就要瘋狂去村長門口試

有冇人知香料係邊到有？？
養牛妹要食焦糖杏仁
爭香料先做到

廚房佬買
如果冇on list
下季第一次入料理店前save定
冇香料就load save刷到有

聽日去game鋪買

雞店招積仔同賣牛婆婆送咩有3心？
爭佢兩個未知送咩

雞店肯 - 蛋黃醬
賣牛婆婆 - 春天先採到既花 唔記得咗個名

十字升彩係咪有著數？？

買左隻雞日日都病 又唔屙蛋
放飼料個度啲數量冇郁過
有冇人知點解

唔係貼紙黎 要入game去整屋的樵乜乜到買家具 會見到大雄間房0蚊 可以買返去換

超級爽 所有地一下就即爆 強推必升首選

你要去醫生到買咗藥醫番好佢 先再做正常程序

岩岩玩到了 ching捉咗未

肯螳螂都得

唔該巴打們

未 而家冬天應該冇
可能要等春天

地下果間呢? 我24號去359買咗

大部分都冇貨 跟住啲黑店就炒起晒

前幾日玩到開左小矮人就訓左
琴日先得閒開返，問小矮人買左個迷你雨雲來玩
發現呢件野........

落雨範圍竟然係5x5
但佢自己計左一格位，即係咁
x = 淋水
o = 個雨雲

x x x x x
x x x x x
x x o x x
x x x x x
x x x x x

本身耕開傳統9格 9格咁擺
依加個雨雲咁淋法，對於我呢d 強迫症人士來講，即係又要plan 過塊田點擺

另外，第二年春天，D種子數量多左好多
第一年春天得4種
第二年春天連埋舊果4種Total 有10種
塊田有排Plan

唔夠藍寶 其他乜都齊

個雨雲好似要續個買

一嚿雲可以用幾耐

係~~以前玩牧場經驗

所以都係儲起

碟？邊度有賣？

識整麵包之後
D錢多到唔知點洗

想問下而家買仲有冇特典?
諗住聽日出葵廣睇下

定係無放d糧出黎
要一粒一粒咁放出去d格度

佢唔洗用，係就咁放係牧場度佔一格既，第二朝起身佢旁邊D 地自動會淋左水既，我估佢無限時效掛?應該唔會用幾日消失掛?
1舊魂好似要15舊破銅爛鐵，會用完既話幾金下....

更正，一舊雲係要30個破銅爛鐵換，我估唔會用盡咁仆街掛...

即係30粒爛鐵換24格地永久
60粒換48格地永久？

係呀24格地
我希望係永久啦，今晚返去Save 之後狂訓睇下會唔會消失先

我換左2個都重有得換，應該無限換，如果唔會消失，理論上可以慢慢鋪多d係田度擺陣

如果無限用就好 thx巴

舊雲要解小矮人任先有？

想問依個版本有咩特別同新元素？

冇左戀愛結婚元素又好似少左好多劇情
冇左玩二周目三周目既理由

我都果兩隻都係咁點一粒粒放？

細雞屋有5格糧位
3隻雞咪放三格糧落去

你地唔好嚇我
有兩隻就至少放兩格

我而家秋 一個劇情要等兩季好痛苦

咩區有中文版

拆一粒粒出黎擺 笑死我
係咪太耐冇放過牧所以大壓力

痴線 諗起都興奮 等唔切了

藍寶係難出啲 我SL大法掘咗3日

我保留體力用疲勞卷 一次過掘哂第8同9層,
之後落去釣到5點先收工,
次次SL大法掘礦玩到好攰

係，解到出小矮人，其中一個會有野賣，要用礦場挖出來果件青銅色垃圾換

30舊換一個迷你雨雲
200個換地中釣桿(我唔夠數換，好似係任何地方都可以釣魚)

數位版？
要上hk任天堂網買再去switch hk store入 code

另外，20個破銅爛鐵可以換幸運月餅
食完有效3分鐘，你係礦場Lv1 用左佢跟住挖野個效果等同Lv9， 可以挖到金銀礦同各式寶石
不過20個破銅爛鐵幾難儲下，好似自己S/L 落9樓抵D......

上星期旺角見過36x

好景

我落第8第9層 有一日兩層加埋都係得2粒

人品唔夠好
SL 大法一定最有效率咁用體力, 但玩幾個鐘都係不停SL又要記位會好攰

我都係用電話個notes記

佢特典係Game入面 唔係實物

就係多左多啦A夢嘅元素

即試

HKD 419.00

PS4?

自膠左我就咁放左落個倉以為放好左

野生動物感情加有咩用？

你餓左佢地幾多日

屌今個星期貴一舊水 等礦石鎮算

鰂魚涌都冇晒貨?

慘過返工
重要頻頻撲撲 走黎走去

唔係續粒擺架咩

我用一"榨"黎形容啲雞糧
一粒粒好似要將佢地逐粒灑落去既feel咁

整好左廚房先留意到面粉好重要

岩岩夏季個陣諗住唔洗刷啦實煮到一樣半樣

兩日啫好彩宜家乖乖生蛋了

我柴灣買，379

永利?

永利間野應該唔會炒 因為本身啲野都偏貴

算係咁啦379我接受到，懶得再搵

呢一刻平添啦 有巴打話炒到5xx呀

5XX就不了
本身我都冇玩開牧場物語，係呢兩個月發太多夢，心很累要搵d野治癒一下冇乜格過價就直接買，原來已經算係平

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

純粹解劇情 有啲好靚既畫咁 同救番狗仔嗰幅差唔多

用拾荒血汗錢買佢番黎監生餓死佢
成件事好變態

第一年賽馬節冇馬係咪即係參加唔到？
問村長答是又話我冇馬
答否又冇事發生

新手想請教
第一次入礦洞觸發劇情
打石仔話送我十字稿
但我背包爆晒
搵收納箱又唔見有
點解決

去搵礦工個仔拎

我都係咁
本身諗住無馬都可以參與下

細路仔 小學雞冇得賭馬
最希望礦石鎮唔會cut賭馬

終於升級到大屋有得做料理但未買料理具，用雞蛋隨便做做看之後造出看起來很難吃的食物，我叫大雄自己吃....結果入院....

新體驗 可以快速見靜香

依家淨係買80蚊小麥整麵包
礦都唔使掘
淨係賣麵包都發達

鰂魚涌萬利370
末買可以去睇下

萬利婆婆真係良心黎 而家都只係炒貴廿蚊

屯元天區仲有無舖有得賣?

深水埗/旺角有無邊間賣$350左右

錢搵錢fatfat

港島係咪呢間最平

終於明白點解有兩個角色都係綠色頭髮

我都係，發夢都發到好辛苦，牧場物語係心靈妙藥

北角最平348 不過賣晒
北角 鰂魚涌呢兩間唔係最平都第2平

禁’-‘制之後去跑腿頁面會見你應承過邊個做嘢

有冇人知旗魚點釣

夏天 漁屋 銅杆以上

聽聲

嗰陣就係冇 不過應該係因為我load咗之前個檔所以冇咗 唔關事 謝ching

喺條橋就得?
係要鐵定銅就夠

除左自己牧場邊到有硬質木

我銅已釣到

山有架, 最尖個款

萬利係咪即係太古坊附近落地牢個商場？

450就有

thanks 依家去劈

好似聖誕樹嗰棵

發覺同一個地方釣魚第三次上釣之後就慢好多先再有

玩到冬天，大家試下將2個雪球拼埋一齊

搵到lu 依家起緊廚房

6點靚鐘+高級魚餌
係漁屋附近釣

8點前肯定釣到

淨係釣魚都玩勁耐
岩岩先第一次釣到雞泡魚

廚房必起

仲未買到多啦A 夢版，唯有玩番舊版礦石鎮先

吊魚桿教學嗰陣已經講過唔可以係同一個地方吊太多次

steam 幾時出

去最左邊釣，有海曱甴係格離嗰到釣，仲要夏天早上，我釣過幾次

牛羊飼料屋,雞飼料屋同材料屋有咩特別, 本身唔起都有位放

你擴建左先可以生bb

我想問下，我成日都玩到差唔多0559剩下4點體力然後上床睡到9點就體力滿，呢個係咪bug,定係正常？

暫時個system都係咁設定 唔知佢之後會唔會改

屌佢老母啲跑腿任務冇一個做到
有冇人知鱉魚鍋點做
我有鱉魚

金十字鎬之後就係呢個！佢話介紹話唔洗儲氣掘硬地（我仲未試）

所有地質鋤一下就鋤得開

正呀

值唔值得玩？

釣到了

隻呼喚精靈手環係點用架？我比左女神.....但佢唔岩駛.....
咁跟住應該點先用到呀？
我見"重要的物品"佢有出現到.....但我用唔到既？

同埋呢...屋企個收納箱係咪無得擴架？...我3層都FULL晒了.....

有咁多野收咩

掘礦掘到唔訓覺好唔好玩？

擴建間屋 廚房有雪櫃比你放野食

生BB既牛同買既有咩分別?

係妖精到拎左個竹蜻蜓，有無人知點用

好似話會繼承咗老豆老母啲心心??

應該要等埋其他法寶出現再俾女神刷劇情

Setting可以較細聲
或者直頭mute咗佢，不過mute埋其他人啲聲

開最大聲日日聽

我都係 完全唔覺煩

仆你個街 隻叮噹未夠6點就係個箱隔離等收割真係眼火爆

以往集數 牛bb 係會繼承一半心
不過因為大肚牛+牛bb 都會hold 起無生產力起碼2個月，所以我一般都買牛算

我都係咁，自己畫左d格仔 mark位

羊會唔會冇毛
我得一隻羊 岩岩先俾左種佢

以前要無剪毛先可以接種 大肚期間唔剃得毛

如果係咁應該改哂 有左都可以有生產力

我係用棋盤mode 記
一邊a-g
一邊1-7

我信和買 $358
格左五間價

幾時買? 而家仲有358?

我都有記位用(1,1) (1,2) x y 座標

有冇必要三個人訓
小夫阻人扑野要燒春袋
同埋個廚師真係痴撚線, 半夜兩三點仲係到食野

搵到個繁中食譜

source:

好人一生平安

有無人識打個”雞”字，打極都打唔到

雞
月大人土

我初初都係咁
但成日要數黎數去
最後頂唔順用圖mark位一眼對得番

好似係搵極都搵唔到

你係switch試下先

我都發現冇
改左用G算

諗住幫隻雞改名做臭雞 點知打唔撚到雞字

其實我都想問埋雞 自己孵有咩分別？
唔係料理要用都唔鬼想養
蝕到hihi

一路咁a掣一路mark好攰

挖礦我通常帶一大一細藥，SL落第八九層全挖算，冇咁好心機層層SL全爆
有陣時拾荒得夠或者蜜糖多就第七層開始

食飯團回10滴
亂整都得

變左親生仔

點整

d雞咁可愛
同埋你有廚房既時候，錢已經唔係問題

第一年秋季中仲未升屋，整唔到野食

身為一個專業礦工點會嗌攰

你地隨意門放邊 牧場定山頂

可以周圍走架wo

夏天我會set道門去海邊
由牧場-村-村-海-海去番道門
因為山真係乜野執

sor 我get錯左
原來佢問我用道門去邊 我以為問放邊

有果實執
我基本上全部地圖都用門去

回體食薯仔唔錯
200成本 回19

好多人隻雞都叫呢個名 果然係臭雞

隻GAME有無話D任務要幾耐之前要做完
想輕鬆玩
又驚買左返黎要趕進度
因為見有巴打講分分秒秒都好趕時間

隻狗有冇叫警察？

其實唔洗趕 休閑game 反正會發生既野遲早都會發生

無
可以慢慢玩
根本係比你慢慢優閒咁玩
你可以當我地係痴線佬

放心 玩左成個禮拜仲係春天 自己鍾意點玩都得

我都係睇心情,
有時chur大雄chur到5:30am
有時半夜三更去睇人訓覺
有時好早就訓左
主要都係睇下呢期有咩目標

揮手

等緊pc出 5知有冇得save load大法

冇架 純粹係我地自chur

我隻狗叫PC9527

我叫佢地沙薑 同花鵰

係？ 但麵包可以自己整

薯條先啱

包回9炸
薯條19
包要有部機先整到 多個步聚

胖虎同木工同床

小夫戀母情結

試過

真係打唔到

我又諗起你老婆喇.jpg

其實好多字都打唔到
「富」都打唔到

上網睇話夏天係森林旁個沼澤釣D魚好值錢（$3000-6000），但搵唔到沼澤

點執到蜂巢

滾滾森林右手面 秘道黎

夏天係牛屋隔離棵樹底有得執

下隻雞將會叫娜娜

我已經玩到秋天

唔該晒上面巴打解答
會買隻數位版 一齊玩

有無巴打知旺角仲有無貨？

我玩左大半個夏
請問朝早定夜晚釣

最新價399
我準備入手雖然真係有啲貴，但唔想等了

399 邊到 我見親都450以上
燥到買左火紋先玩算

琴日先有人鰂魚涌買370

打唔到個雞字+1
唯有叫佢做肯德
狗仔叫汪雄

我今朝爬文見到好似話賣晒可能眼殘 不過算啦

btw回樓樓上巴打 喺柴灣永利呀

SL 應該係正確玩法而唔係bug

你地好有創意
我叫肥叉燒、小火龍、車厘龜

早晚各三次

450買數位版算啦，數位419

原來數位咁貴

係，唔係香港焗住要買數位，不過都好過無

銅釣唔釣到？

咁叫會想日日餓死佢地

Ok 要撒高級魚餌

上個禮拜左右 你可以去問下
唔記得二樓定一樓

我一早348買左啦
旺角而家應該個個都炒到400以上

我銅 釣到條巨狗脂鯉 2823蚊

之前已經觸發到劇情見過女神 但係之後點樣去巨木根部搵女神？點解搵唔到有路通過去

屌咁撚多錢

瀑布map 左邊有條小路

搵到啦終於

點解好似加晒價咁既，我偷跑第一日買368，係咪出面全部賣高過368？

旗魚唔係送比沙灘妹
點解送完無咩特別

好似話冇諗過咁好賣冇入咁多貨依家起家450

嘩，好彩買得快

我開左七星飄蟲任

我有七星飄蟲要點解?

金鎬同銀鎬無分別嘅

升最高級既過渡階段
即刻升最高級掘咩都係用1體

我諗係bug咗 銀掘黑色應該用4體先啱

送俾 肯
養雞果個家庭既細仔

我都係 滿3心 出荷20k 都無呀

個價幾時會跌

9月 btw fb已經有2手
or鰂魚涌有貨370

送錯人蝕左二千

有台仔整左個doc 資料好齊下
有需要可以睇下

btw 我見開左個集中討論po
或者呢個po 爆左一齊轉過去果到傾

再釣過la巴打
比鍾意虫個個男仔

無錯
但身為職業礦工，唔係唔升呀嘛？

不停行去村長屋門口觸發劇情

係呀
隔黎個po由出日文版已經開左

除左呢個名我諗唔到有更加貼切既名

真係唔知 本身少上連登 係呢段時間先多咗

唔係啊
個po 開左幾日炸

隔離個po係2黎 1 係5個月前宣佈隻game出個陣已經開左

頂我釣親都好多星 唔捨得送

買左。未開。。

咁呢個po爆咗可以轉埋過去集中討論番

開啦 一齊入坑

觀廣468

算平 SSP 500

柴灣永利今日439

信和中文版全清 有兩間仲有日文版

有冇評價
拍唔拍得住星露谷

買完多啦a夢就無玩星露谷

永利肯定有追post 即刻加價